上星期六驗，未有消息揮手區

想搵人圍爐

冇驗過

驗乜鳩

驗口水

No news is good news.

我驚整唔見咗我sample

咁你打電話去追下進度

打過話未有

未輪到你呀

所以想睇有無經診所的巴絲打上星期六驗完已有報告

lab 都唔夠資源，邊做得切上一波過左之後完全冇增撥資源落去，係到搏冇事

No news is fucking good news喎